[求救] 身上有好多不知明紅點

話說上星期小弟身上起左兩三粒兩隻手指公咁大嘅紅斑，唔癢唔痛，但紅斑中間會慢慢甩左一層薄薄嘅皮

但最近呢兩日身上開始起左好多粒細細粒腫起嘅紅點，成個上半身同背脊都係，愈起愈密，但下半身同手腳一啲事都冇

有懷疑係咪有床蝨咬，但我同女朋友一齊訓，佢乜事都冇，同埋上網睇過床蝨咬嘅相，同我嘅狀況一啲都唔似

有冇ching試過，知道發生咩事

認真post

睇醫生啦

條女係出面惹到傳俾你

抵抗力低

條女無事

麻疹

96後，打齊兩針

兩針21歲都中左招

圖都冇張
你食屎

佢有抗體

半年，過到再上黎覆

measles定syphilis

樓主死雞蟲

有冇圖

點解你地唔向昆蟲嗰邊諗??

冇圖點幫你
紅點都好多種

中間嗰達已經好左結左層薄痂，新起嘅中間會甩皮

性病

利申：冇讀過生物科